時下d男女一鳩樣

差唔多個個都好似倒模咁 冇乜特色 冇乜味道

你未見過我

巴打你個9 lite放咗未？

你咪最有特色最有味道囉 出post冇人理